無知一問

本身對寫網站基本咩都唔撚識, 突然之間有個諗法, 就係既然家陣好多網一上到去就可以睇哂佢D code(右click睇原始碼個D), 有無咩方法可以最快速咁將一個屬於人地既網站既code, data等等既野 copy哂佢, 再極速咁build up一個網站呢?

其實都唔係家陣先有
由始至終都可以睇到 html code
可能你家陣先發現咁解

幫你睇左 Google 既 code
樓主快 D copy 去極速 build up 個 Google 再上市啦

有

收購對方

cors 呢？

佢淨係識 right click 睇 html 就以為可以 copy 到 人地成個網站
你問 CORS ??
Server side 既野乜都無，行到先算啦

11 歲男童 10 分鐘成功入侵美國選舉網站

LIHKG @ Android

server side 嘅野，11歲細路都hack到

樓主好明顯智商唔夠11歲